航空業要求全面停飛中囯，否則下週發起罷工！！

《蘋果》得悉，多班國泰和港龍航空客機，因有機上乘客曾赴湖北武漢或懷疑感染肺炎，影響全機其他乘客和機組人員滯留內地。至少有6名機組人員返港後，被視為密切接觸者，被衞生署勒令送往隔離營。港龍空勤人員協會指，航空公司至今仍堅拒全面停飛內地。工會將於2月8日召開特別會員大會，投票是否發起工業行動，不排除會罷飛所有內地航班。

港龍空勤人員協會總幹事施安娜指，港龍至少有6名機組人員被衞生署勒令送往隔離營，2人正在密切觀察當中，其餘涉事機組人員需自我隔離14日，無法上班。她認為，公司措施令員工人心惶惶，「有事就要迫住放無薪假，仲要驚自己病，又要搶口罩」。

工會曾於1月29日與管理層召開緊急會議，要求暫停往返中國的內地綫，但對方堅拒全面停飛內地。工會將於周六召開特別會員大會，投票是否發起工業行動，不排除會罷飛所有內地航班，直至疫情受控。

source：

原來仲未停架...

遲到好過唔到！

遲唔遲d，成班飛雞

仲延遲呀 空姐？

聽聞係國泰收咗政府order唔比停飛中囯

支持

10號香港變疫區啦，講到病毒會等你喧

人地8、9月俾人秋後算賬，連fb account都審查埋，工會主席俾人炒埋，全香港人幫過佢哋，宜家佢哋都仍然咁出嚟

空姐真係公司既condom

人地8、9月俾人秋後算賬，連fb account都審查埋，工會主席俾人炒埋，全香港無人幫過佢哋，宜家佢哋都仍然咁出嚟

全面抗疫

破窗效應哈哈哈

各行業員工同公會唔該學下醫護

而家唔係有無份工問題

係條命
就算你中完好得返
都成世手尾長

我都幾肯定果幾皮野係咪夠你之後睇醫生

唔飛咪放無薪假

聽日就停啦屌 頂唔撚住真係

support

死撚左人啦
重下週?

原來因航仲有工會
不過而家因航因龍而家應該得番奶共空姐
為人民服務冇所謂啦

仲敢飛番大陸果班都幾勇

咪玩，班友比時間佢地比左半年

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推！

佢哋好撚慘，返到去先知飛邊度，好似生死簽咁

差唔多係獨市呀大佬
唔收order佢都唔撚停啦

今個星期啦

Haea要記得借鑒

下週？飛雞無撚用

yo

支持罷工

點解永遠針對空姐

其實講POWER, 空管班人, ENGINE 佬仲大

佢地人數少, 但一罷就全個香港唔洗飛, 飛出飛入都唔洗玩

相反空姐人數多, 你好難要全部都係黃絲加肯罷, 而且外國航空D 外國空姐撚會理你同你罷

相反空管班人, ENGINE 佬一罷就真係所有飛機都唔洗飛

不過見親連登仔都係針對空姐

罷工救自己
救香港

連登仔係咁

屌你老母可唔可以尊重啲？
當初的be humble 、we connect呢？

空姐議價能力好低

不過團結一齊罷就好有用

痴線，好危險！果d員工點算？！

支持 勿屌

推

快d啦屌

紅魚翅不意外

南方航空據報俾咗30分鐘notice，叫晒所有外籍機師執包袱，無限期無薪假，唔洗打返公司問

三罷來了

根本飛支那仲危險過入醫院，乜裝備都無得個罩

運輸業接力！

點會
空姐係咁請人 無停過

宜家大部份 空姐都變呀嬸

低？咪叫班藍屍退休空姐出山囉

依加日日都人開post 屌空姐唔罷工
港龍crew 琴日port 左380個
不過空姐是原罪

停飛左啲權貴點走

仲要下星期

收皮啦屌你老母 人地老馮博比人炒幫你？

上面班人屌乜鳩
人地開創左機場行動既和你飛1.0
因航何杲已經俾人清算 工會阿頭到細既都俾人炒
人地仲肯再行動 咁都要屌？

佢地撚係幫我地？
個個為自己貪生怕死啫
當初國泰工會主席比人炒，講罷工講撚左半年
而家知自己生命有危險先話罷工啫，唔好講到係佢地幫我地啦，呢班空姐都係為自己咋

Push

高危行業，要團結呀

721

得返D藍尸係入面做飛雞, 藍尸做乜罷工呀?反政府?

醫護罷工頂唔到好耐，一定要其他工會接手

篤航同篤龍係咪停飛大陸線啦 上佢個網睇過搵唔到返大陸航班

call埋local機師先有d牙力

打份兩工無條命？罷工啦

機場要停，咁樣理得你中國入嚟再走佬定經機場走嚟香港播毒都block鳩晒。

航空業罷=封機場關口

有d野要佢地做多步先有得幫
實際都知佢地罷工實好多人支持
但太多自私撚
依家叫殺到埋身關條命事先再出黎
之前個機師同工會主席

罷左先傾

支持 香港大罷工

都仲有港豬既

唔撚好幫囉屌你老母

好多黃嘅空姐仲做緊
因為普遍人都會自私
香港好多人份工大個天

快D罷啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持

圍封

個撚個都罷唔通炒撚晒你地咩!!!FIRST BLOOD啦

收皮啦屌你老母

死撚開啦

話撚知你停唔撚停
冇人返工你咪高層自己落手做囉!
關我撚事!

求仁得仁，當初恐嚇CX唔畀橫跨中國上空,而家全球唔想飛去中國

人地停我地香港人既機，攪炒

咪係 而家燒到埋身就叫人幫 之前6個月去左邊

老實我都覺得班空姐係自私啲，所以冇咪關注呢班人，幾個同事中招，幾個同事被隔離，成堆黃同事被炒，今日先來話下星期罷工，今星期已經唔知幾多人中招來
又唔同醫護齊上齊落，罷唔罷工關我撚事
利申:已經第二日罷工

g chi

下週先罷
遲左少少喎
不過都支持嘅

得罪講句 黃嘅已經比藍空姐篤灰篤曬出黎 剩低果班一係港豬一係藍 你死你事啦

上年8月支共就玩禁飛越支那空域嚟迫國泰炒機師同空姐

而家反而怕你真係唔飛支那, 唔俾停飛, 咁而家班空姐肯罷工未?

停咗國泰港龍, 咁仲有大把支那航空公司, 高等權貴仲有私人飛機, 驚西咩

無人幫過佢地？
當初叫佢地要齊心罷工 最後我淨係見國泰張支那心心圖

空姐工會

唔好等下個禮拜

等如果d唔比人戴口罩
而家全城搶口罩

講起都嬲

幫推

話冇罷工果d
開一開個屎眼睇睇

勁

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

下週

死晒喇

係因航太奶共定班空姐太廢？
公會主席俾人郁咗？哦，聽日繼續返工

今日先星期二......唔係星期五六......

成班飛雞仲等咩？含多兩日先停囉

聽日就罷啦，死左人啦

個張心心圖好似係中國班地勸來？

(點都好 好撚嘔心)

即時罷啦，死左個啦

冇撚錯 推呢個

地勤

之前支那唔畀stand with HK嘅人入領空，依家個個都唔想入

成班垃圾 之前工會就唔跟埋罷 而家先黎罷 無人會可憐你地

支持 一定要成事！冇理由醫護得你哋唔得㗎嘛

罷工加人工就即做
罷工對抗暴政/救港就鳩縮
食屎啦

病毒唔等人㗎空姐
早少少罷啦

gchi還gchi
但你係咪記錯D野

要罷就快，唔好等下個禮拜

仲下周，下周全港死了

支那話黃絲飛過上空都唔俾
香港就照俾班生化武器入境

快啦屌
死撚左人啦

施安娜仲繼續喺業界奮鬥

你點知的

支持航空業手足！

收皮啦屌你老母
“飛雞”呢D字眼喺以前膠post就話姐
而家呢D大是大非面前你就收你把死人口啦，尊重都唔撚識
就係你D垃圾小學雞影衰曬連登仔

撐

算係咁
經過損失慘重既罷工仲肯企出黎

Better late than never

工會開會員大會要7日通知係基本，唔好成班智障柒頭

航空業你地係時候出場

仲下週

支持香港罷工

嘩屌，依家飛雞又危險，支那雞又危險

下週
呢兩日好做啦

賴到雪雪聲而家開心了。

你老母就係雞！仲係一隻老雞

根據經驗，航空業自己罷工十有八九會失敗，啲人會俾高層炒晒
除非有外力幫手

gogogo

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

罷啦 市民一定支持

up

施安娜唔係比人炒咗咩?

唔係停飛左咩

一定要推

Support!!

封內地線=香港玩完
啲人沖哂香港停跟住搭

唔好將責任擺晒係人地度，人人有自已嘅困難。維修技工同空管可能仲有power,但人地行頭仲窄，得罪公司，去邊度揾第二份工？巴絲爬山，各自努力。

之前唔係好心心 chi-na 架咩

航空界乜防護都無 直接服侍嘅帶菌者 仲危險過醫護

屌你老母少少尊重都無，你就真係雞，仆街死啦你

飛雞配黑狗都唔係咩新鮮野
班篤灰警嫂做大陸機咪得囉 愛國藍絲！

Wow .. almost more and more unions get together to vote for strike!!!

Historical moment for Hong Kong !!

會唔會太遲
發生咗都一兩個月

愚問: 點解空姐會俾連登仔針對

G持

下周? 家下就罷佢老啦.

仲飛即係仲有支那人入境

推推推推

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

push

唔係成堆仆街藍屍飛雞咩等果班臭雞飛中國線啦
其他空姐就飛其他線

呢刻仲做緊港龍既黃極都限